[I/A] 白貓Project 165 身處歐洲拎不到4千蚊

之歌叔叔

做乜又開

無人開咪開

LAU MING

目中無人

btw 好波

出發去睇挑戰者1號

對新限無乜性趣

有兩個post?

睇到未

我都冇 唔想要 又冇石抽 又冇運

隔離先係正post

嗰個係仲有冇人玩系列
同呢個正post係唔同嘅

大圈子同小圈子既分別

真係無興趣
太大違和感
少少地500石算

牙比

煮直

笑撚死朕咩

留名等睇食評再決定抽唔抽

molamol

ok決定今期抽紅髮

奶

法好崩

兩對波咁好難戒j喎清

試下三對

加埋紅毛有三對

得200石

MS又炒

嚟緊每個屬fes出一隻限
點抽

我已經準備好鳥

夾腸點隱

撳定石先

隻法唔同左樣咁

power

咁少石點中

2分鐘

1抽

咁易抽既

新手白痴一問
剛剛中左隻斧 想問勁唔勁

神作

又抽乾都無，唉

好想要法 中隻斧真係想死

法斧都係黑SS

一出黑ss係咩玩法

斧黑SS好似未計CC

千早改咩

出武後會變S+

唔係話招S2有BUG可以回魔咩?

@GTRJ 試好角未 等緊食評

聞西

你醒左

2500得隻法
想del game

又多隻玩普攻 好痴線

會盡快試到

1000 白果 88

女法有新野

次次都係中廢果隻限

會盡快抽到

垃圾game 乜都冇

有咩關刷魂快

垃圾game

唔敢抽住

講真 用落真係幾廢
起碼我唔覺得甲由同子安會差得過佢

250中法
Lucky!

我都覺好rj
有少少後悔用左500石抽

如果專被動有AS50%敵人毒狀態傷害+100% 主動比紅光會傷
就可能追到既

鳴呀

普通貨色

法老沙同法老E

法OK啦

斧都咁廢 法應該廢到仆街
好後悔ALLIN左追佢但係中唔到

勁喎

斧會將幻獸系自然系怪物變智障

我覺得普通

兩隻都唔勁...

邊到勁 一套打咁柒耐先得4000萬左右
個時間夠比甲由打兩套S2啦

出左武器先諗抽唔抽

仲諗緊點解mo人扑我

原來砍左po

btw法斧係咪要cc左先勁

即係要黎打猩猩?

有咩時淚角啱cc

啲人講下期小夏同性女

成班撚屌

上回粉毛都已經垃圾架啦

竟然仲有更垃圾

射JOR

btw 睇完套 挑戰者一號，強烈推薦 IMAX

屌哂你地

賭神

認真 我覺得真係似會出把主動係會傷+紅光+攻BUFF既武比斧

馬撚沙

隻法洗唔洗CC?

法招二技，開一技上buff拎木武，80lv
打90幾萬

法招1技OK啦
幫全隊上 150%攻 150%會
幫隊友上嗰3個反擊係比人打會照食傷 但係會向攻擊者打返個火屬無視防傷 上咒有千幾萬

露卡2技，是鳩但鳩下鳩下就幾千萬
唉我屌

嘩 nerf咗咁多

唔撚係牙

張覺醒圖好好J

S2 10秒CD 不了

from kekeke

法老沙 我細細個就聽過你個名

ok la
我冇露卡法
用住呢隻先都唔差

你個死法老又曬

我唔係法老 BTW WHO ARE U

有冇人過去叫chok黎返呢邊討論

狗

隻法會唔會渣左少少牙

處刑斧cc完配惡魔斧 好爽

呢期抽親都廢pool

不過都係樣行先 還掂抽完都唔會用

沙叔又勝

有進哥保佑先歐返次

勁ON9,招2技已經唔係特別大力,仲要10秒CD,放果時粒野飛出黎又耐

補返條片

法老e 歐洲渣fit人 全世界最好抽

大佬E 我細細個就開始跟你抽限

堅廢 10秒cd
一技又係廢既

點解我中親都廢 never lucky

又係我寶寶

叫你出又唔出

呢次就算啦,隻法個造型真係好J(除左對波太奇怪)
當抽黎打J算

你誰

斧個定位應該係想靠普攻？

仆街冇load左幾跳先見到你地話廢
咁唔撚追啦

即係死得

冇load埋右

on9 冇惡魔斧冇得玩處刑

課

我都冇 仆佢個街

oto

yes 第一眼見到就想抽

完全係my tea

我估如果法係斧 斧係法 今次會多好多人追

法老沙

Kobe兄

你係邊個

根本調轉左 立繪一眼就睇到唔match

一秒。。。

邊個咁無聊

on9 搞到我冇load

廢土?

鳩比叔

說好的雙限特別勁呢

可能武器會救到......斧嘅

斧=真。猩猩殺手

樣幾靚所以我都應節抽左1跳就skip了

除左唔鐘意特登露對波出黎
成個盔甲造型中我好球區中心

打撚到隻猩猩變弱智企係到任得你扑 好撚爽

齊隊！

高登執左?做咩過左黎

隻法無救喇
咩年代,10CD,ON撚9

我出賢者!

琴晚我講左今次廢

on撚9 1技d laser無追尾

2技放完就成碌木咁

覺醒圖丁完就倉管了

六爺講到咁 咁我唯有當中bug唔見咗d石 又冇隻人啦

唉唉唉

會唔會係D倉底貨黎
有乜理由會咁既技能組,柒撚到

你他媽這三發子彈竟然是平行飛行的不會追尾

回石心水 阿德萊德聯 -1

屌晒你地老尾

點做到?

廢到破壞平衡 完全想像唔到武器點出先救到佢

抽就齊

強烈要求復刻惡魔武系列

s1將幻獸同自然系變成傻仔

新限唯一賣點

4#已經將所有今次抽左既玩家變成傻仔

今時今日起碼個技係要咩怪都變弱智先合格啦，仲玩限type

隻法一技成日miss
又高sp消 又唔係大力

1技都唔係用黎打人
上攻會buff 3野反擊同回血啫

咁佢點樣打人,靠2技?

走啦

企係度啦

開完2技之後嘅空檔用黎上返1技同平A回SP
再上個精統就夠10秒再開2技

唉屌,隻野越用越覺得廢
1技無追尾,D炮彈直行直過,2技幫我頂10秒,乜撚野限黎

10秒又唔係特別大力

當半隻十卜梯用咪幾好

呢個步驟 cd100秒都得啦

咪係 2技要10秒cd 1技又話唔係用嚟攻擊
打撚咩

佢係一隻打SUPPORT既ATK TYPE

咁我寧願佢2技變埋放個陣出嚟嗰d support技
宜家招2技又唔係大力

你話10秒CD,打2億,我就J出血姐
屌你2千萬,含撚啦

luka 法好似勁佢好多

隻限正正就係出黎幫你含

佢唔整到個樣咁Q正我都無咁嬲

試作品黎嘅啫 洗咩咁介意

個反擊同以前啲全反擊嘅分別係 呢個冇反擊動作同會扣血 不過會幫隊友上
但個扣血就回血嘅狀態都幾on9 不如直接上兩個無敵盾

2技特色應該得開嗰時有得防紅光

我諗起妖尾隻濕鳩露西

明明就應該法係斧 斧係法， 分配職業果條友個腦係咪裝屎架

幾時出翻隻破壞平衡既限黎抽
d石就黎儲到發霉

歹徒又勝

心仔痛

好彩呢條廢閪只值250甩
唔係真係喊出來牙

抽左 3250， 不過是但，最近對用幾多石麻木左

5萬石之力

難得歐返次第一跳就有限,就中隻廢到喊三聲既返黎
never lucky

metoo

勁果啲抽到爆廠都唔中 廢產就一下中
屌

I know that feel

上次好彩已經係一大跳齊戰國雙限

沙爺有食評未

未試過一跳雙限

頭先禁完一見佢跳落黎幾開心
本身我好鐘意呢種樣
點知個心情係由一抽到: > > > > > > > >

甲由c唔cc好？

你鐘意個樣仲理強度做咩
就算勁咪又係用一排

隻斧咩環境
勁5勁

心痛典解可以搞成咁牙

搵斧CC推薦角色見到種票斧 笑咗

唔好

冇惡魔斧 又冇新限
kill app

點解

岩岩訓醒 洗唔洗抽

有甲由一定要CC, top0

斧cc好唔對路

會唔會後期修正

係唔係無左3技E樣野

新手留石

南叔

請再容許我說一聲～～～輕鬆

巴哈子安cc完 傷害跌到咁

CC完細力左係想點

有冇cc 完既 釘官睇唔睇

釘宮幾時先肯退落黎

係咪唔cc好d

聽講跌左2000萬，冇左特攻唔洗打猩猩

再調整下個cc機制ok？

1250石雙限表示wfc,睇專武睇下隻斧點

仆街cc 左 有冇退返

cc完轉翻 原模組 應該無分別？

官方5月之後出退CC

5月先更新? 整緊

條數式已經變左加數

抵啦

唉 我剎那 女主都cc左

cc釘宮

上位職?

Cc左釘宮雙

禮物釘宮 走啦

應該係指CC

overlord合作

禮物先型

明明法師個角個造型好有潛質，將佢個職變斧再整到佢離地咁勁配合埋斧cc 本來就可以大賺一筆（e.g. 今次逼人追到中為止，之後出2.0 3.0）， c社d人真係沒腦 浪費左一個好角色

屌佢老母 cc左3技打得4千萬
cls

見到隻斧打少個0唔抽了

今次斧CC,官方似想將依個職變硬黎玩，新限斧都係防增傷

好橙

新限斧好似係打4000萬，少緹娜1，2千萬到

跳完場開心舞先4000萬

睇埋專武先算，應該唔會太柒既 希望啦

仲有一點，新限斧同緹娜專個緩回分開計，所以會跳2次綠字

2重偽死迴
把專要點先好過甲由果把

隻限半年前出就ok

今次抽都係張覺醒圖啫

Save左張覺醒圖啦

有事可以再抽?

隻法招大想點

回鍋玩家想問個問題
話說2/3年前 岩岩出龍騎果陣 我為左抽白龍所以re 左島

我印象中剩係可以re 一次？
想問下點解今日按設定果陣顯示又有得re?

NM可以RE

嗰個應該係Re 島nm

不過係出白龍個陣就有得RE咩?

我印象中係 請問re nm 係咩意思 我玩番無耐

1~1X島有 N同H
1 2島出左NM
RE NM就淨係RE NM

而家1 2島多咗個nightmare難度
啲石多過正常難度

on9 冇呀

渣fit人都留石 做細既更加要留

唔該哂咁多位巴打

1.想問埋依家魂唔夠用 係咪開書刷19星協最快？

2.另外雨都宮龍果期隻藍玫瑰斧Cc好嗎？

19星無團刷不如打返15星仲快
呢隻轉轉轉有吸怪,s2龍特攻200%,唔好cc

同埋應該係雨宮天

抽左成千石

Show Blocked User - 81777778

雨都宮

上次果位預言者出現未

隻法要2年前出先ok

雨宮天也是你 雨都宮也是你

武器好過釘宮果把果又係比釘宮搶埋

駁吾刀

一炮過cc咗兩隻斧

減肥又勝

G安牙

想問下有眼珠圍住隻龍 好多盾既果隻怪點打

佢會射啲橙色波出黎
用普攻打啲波就會彈返去佢度 打到咁上下個盾就會爆

學埋MH咁坐船射BOSS

隻法仲衰過普池

( Show Blocked User - 81777778 )

抽中仲咁多野講 躝啦

都唔明點解要出到CC完仲廢

明明加左攻數值

個普攻咁大力=.= 扑幾下就殺左隻白獅

會盡快

矛

寶寶抽多25就齊啦

寶寶係話要靠普攻已經fail

冇辦法說服自己為咗張覺醒追法
斧就你地話廢

今日用咗嘅當買饅頭食

anjay今晚上do姐個節目 預備j未

FROM 青令

收到風出埋專隻斧會top1

等緊佢把會傷專比局長用

真係完全諗唔明隻法有乜咁把炮招技值10秒cd

可能有bug 本來應該多個0

點抽得落手啊 個pool隻法 隻斧又剩係識蝦幻獸系自然系 用番局長算

唉唉出現率高左

angel方架

猩猩石板點拎？

原來猩猩就完,打埋呢個星期就無
有無人聽晚打下?

成個倉都cc哂了

神的代言人

見到局長打呢關快佢一倍 即刻唔想抽

仲抽緊 揾人撳住我

你咁悶 不如入啲落我ACC抽

俾個ac嚟

gayusbbg
s6491553

岩岩入左個AC睇 盲左

錄埋啦

深夜料 ： 狼隊 ｛0｝

冇哂錢 All in先

本身好想要隻法黎J
依家真係剩係可以拎黎J

禾用賢者做啦啦隊ok?

唔敢亂CC,一去不返

終於知一去不返 這個道理

仲差2個
仲有無手足打？聽晚8-9點開始
打陣19星都得

我扮力架 比人歧視

大佬係力架奇俠?

馬手又勝

早兩個禮拜用曬佢送果d5倍書入去企左5千張卷返黎

聽日老母大人生日 唔得閒tim

歐洲佬扮力架 抵你比人歧視架

Ready player one

我準備去睇多次

我非故我在

我都想

power of wolf

容許我再再說一聲～～～～～～輕鬆

賭神又。。。
講到悶喇

訓醒追追post，見到寶寶又第一個報名打猩猩

笑撚死朕

都唔知前排發咩神經話自己

比法米通呃咗5粒CC珠去CC種票斧

你在期待什麼

局長又勝

3小時前

差勁叔

屌 超大 250冇四星

見到超大忍唔到手
仆街喇屌 救命呀六爺

chok 唔中證明今次限真係廢

未中渣

6陸鹿錄六綠爺

chok仔唔好抽啦

手痕好似我咁抽1,2野當參與咪算
利申今次冇中

我真係停了

250中斧 2000都未中法
我是ON9

地拖又勝

仲以為講超大波

咁大波都唔抽 正on9

可惜寶寶佢冇波

佢唔鐘意波
佢鐘意含撚

寶寶追撚含

講緊自爆性喜好果個

我冇聽說過

刷飛船pt帶嘲諷角就可以
d怪會就曬去角落位

Strong hold 到執

飛船pt
咩黎?
又係搞手求打個和個啲?

今日係現充日 勁耐先有人回

今日德國打比心水 拜仁慕尼黑-1/-1.5

要刷成百萬

點解刷呢關

等NM/協力先算

刷飾刷左50萬 係精神既

太易了

猩猩/19星
8點開波?

南叔食住支煙，道一聲 ～～輕鬆

你認錯人啦 其實果個....係局長黎

唔食煙ok?

仲有無人玩白貓project

未收工

王者

復活節返工

冇石 再見

我比你

我同你去沙灘一齊執

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有我D咁既廢人

禾刀巧廢

有得用星狸

正呀

星狸醬

網球個活動叫Galaxy Tennis

真係唔驚老任 Mario Galaxy

有乜好驚

咁啱仲有粒星

拜仁

最聯

得半格

愚人節

唔識召喚猩猩嘅猩猩王垃圾到

有咩好驚
反正都告硬

隔離直頭變埋

我試過完美放棄

容許我再再再再再說一聲～～～～～～輕啊啊啊啊鬆鬆鬆鬆鬆～～

凱特刷真係好快

勁

只能說我輸了

鳩比叔叔

係鳩比妹妹

休息，足球心水暫停提供 急流勇退，見好就收，有緣再度波

發生咩事

贏到笑囉咁都問

show blocked user - 有鳩絲
DLLM

今日隻猩猩唔召細猩猩 變咗召啲打一下就死嘅星狸
刷CC珠好時機

之歌叔

姐係蝦鳩力架

隻隻驚都有愚人節活動

刷上4000都好似拎左10粒cc珠

無龍珠睇有咩睇

寶劍神域

都係番睇下少年賭神算

撚屌will幾時死

cc珠滿曬 再打猩猩會照出

會去禮物盒 保存時間好似得一日定兩日

本是同根生

超人棄轉珠驚

講緊自己?

你講緊自己

本身就日日愚班玩家

1日，逼住搵野cc

差勁👎

星期日冇晒人

而家先知 蝕左唔知幾多粒

逼住cc啲唔用嘅角咪一樣

個愚人節關卡幾得意

以為99日 屌

猩猩關除左1票係咪改埋掉寶率
我打3場都出左珠

係
仲蝕埋啲魂

同局長刷開係5場出4場
任刷嫁喎

槍職

最勁得S+

岩岩10場1珠

佐倉係咪做咩得罪左鳩毛頭 劍槍都係咁垃圾

禾吊尼牙

ON9 愚人節拎呢隻出黎玩係咪想俾人屌

超想要

撚狗

一抽

冇晒動力做野

洗唔洗我比d動力你

動力火車

用落算係咁，係jg跟唔上時代

鬼咩 突系堆新撚頭出哂落弓到

水瀨叔

龍呢

偽白貓

抽左250石得1隻

( Show Blocked User - 君子 )

唔講禾以為呢個POOL有10隻限

無課玩家得250石咋

君子又勝

收皮啦屌你老尾

茶熊艦長張立繪真係幾型 強度跟唔上無計

沙仔

垃圾驚

而家一千蚊收唔收到一隻滿建帳玩下 好耐冇玩想回下窩

M記夠了

留tg,即放

走數叔攞正牌走數

驗貨先 開個空島嚟見我

真係留

我都想賣帳

最好有少少top10撚下 會唔會太過份

齊top10未齊建 冇得放

我都想賣ac 不過唔齊建又唔齊top 10

#me too

齊TOP 0收唔收

近排抽親都係渣果d

渣ga

我認

新時代建築已經廢左d

張凳爛爛地想買張人體工學椅有無好介紹

電競椅就免 皮造既好易坐到熱

係時候到我法老發揮

留名學野

坐緊ikea 求其買果d椅

oto 唉唉鬆

呢張買黎亨爆寶寶個頭

人體工學椅 唔係按摩椅阿進哥

boss

電椅唔係有風扇咩

無記而家d劇又幾好睇

冇我條女唔洗睇

買部放公司會唔會太有霸氣

都話唔要

咁岩上次翻香港兩套都新播
而家翻到去都專登追
陳凱琳係咪整容

上網睇一睇啲人體工學椅 是但一張都幾千銀

沙清比唔起咩...人地大老細

咪就係,上面果d咁平佢睇唔上眼啦

唉唉鬆

一張坐幾年 俾得過既

筆直預3000度唔知夠唔夠

一陣買熱刺夠將你個budget 翻倍

俾馬會清袋就有

all in咗幾十個 翻唔到倍你睇路

熱刺

電動輪椅啦吊

局長唔妥沙清??

留俾焗腸坐

係嘅水瀨叔叔 fat fat啦水瀨叔叔

巫婆邊有整 一直都係巫婆

容許我.........鬆

真係唔拜唔得

手足下次一齊再揾食

1Q 3000👌🏻

6爺咁夜都未訓

屠緊龍

我打緊我支龍炮

1Q 3個齊建白貓AC

我大膽假設之後 小心球證
發現以上10個回覆都係中左好野既人

又然

矛回

曾經的巴基

最美麗

想聽吓jazz2 有冇咩playlist 推介

我遲你一日,今日3點先1000

I will return in European league

英國佬又贏

SUPER OLD SEAFOOD

用網頁版回唔到post既

就來1200

青春

玩白貓玩到比人叫叔

比細路叫緊

叫叔叔親切d

馬叔叔

賭神叔

星期一乜活動都冇
係咪就執

紅日

MS>>>>>白貓

成年冇見過5星

你係雞咋

chok叔

中左新光天

你成年冇抽過蛋

君子叔

見出新限抽左下單抽 意外中左麗拉

kc投邊隻好

Amigo

amigo召喚amigo召喚amigo

最後咪又係選3隻入替出黎

邊3隻

焗腸雙 焗腸拳 焗腸斧

幾時先可以打甩釘宮個頭？
唔想再無意義地抽

想儲一SET禮物局長

垃圾驚 冇禮物斧

二之國同 異劍2 買邊隻好

拎隻釘宮去CC成件事就有意義了

原來今日冇入過game

先生叔叔

聽晚R聯

今日走去馬會㩒5萬cash出黎 成堆啊叔圍住望，好似想攞著數咁，好嘔心

想同三日月瘋狂互射

cls

三日月夜空

要中出 搞大佢個肚

睇完08小隊對我老公豬三日月顆心不變

ii叔

拜見OTO

點會 一星期起碼入去抽一次

咁難抽咩

我ac有bug掛

冇保底玉咩

每個月送果個？ 冇玩到佢變抽5星

你著咗我對西瓜喎

唔係 講緊50隻4星變一隻5星嗰個

無聊望下月亮， 見到擬似天宮1號

咁應該中咗隻垃圾kill咗app

聽講鐵血仲有後續企劃

復活再打過

歐鹿叔叔

咁都比你諗到

把杖

i am back系列 ：拜仁-0.5/-1

早幾日先話唔賭

其實唔識睇 即係買邊隊

拜仁 讓半球/1球 自動分半 1注0.5球 1注1球 好似係

收到
跟

其實有無得去投注站買定要開狗會ac

不停地奶呀

月頭岩岩出糧

夠18碎就得

叫得叔叔夠18歲未

今年10碎

20%hp

ha jor

會傷斧

把野唔係呢個時代

隻角都係

斧

武器咩評價

係我贏

斧值得討論 第三個被動我唔識點計
法把野就算鳩數啦

枝杖主動技係咩?

水屬斧得人魚
但都要換 3把藍劍到期

紅光

減傷紅光

補血解異常
物減50% 紅光3回

設計失敗啦
如果隻法招2技係十卜技嘅話就唔錯

換左斧武先 之後拎佢做媒介 抽隻人返黎 Done

無法師
想問係咪要打造防禦最高的法師
見佢咁多加防又物減

應該玩普攻？

請投月見一票
月見選情告急

聖遺物

OK 改一改 Terms

見到把杖+20hp 笑撚死

最厚血又最高防的法師

Why我中親都廢

換完 睇吓咩技先

等刷夠分先換斧

斧好似真係玩普攻
極凍拳斧2倍傷

咩網黎

呢個

不過以隻法個設計黎講把武都算係咁
回血盾得1野 防禦面唔夠 啲血比人連擊扣咗落去之後根本回唔返上去
所以把武都算補返呢一點
夾埋把專武 隻角嘅定位好明顯係奶坦
玩法就係不停幫隊友回血上buff補盾上反擊 得閒開招2技打下怪咁

-一天最多可以投10000票。

-投票卷不受倍書影響（難易度越高數量越多）

-各賞投票卷共通

-投票期間KC賞4/3～4/6 14:59

-投票結果將在4月底之後公布

已淘寶

賢者既視感

賢者偏補 呢隻偏打

把斧笑死人咩

最尾果句

見到清你咁落力去hard sell
真係睇到眼濕濕😢

得隻法 係咪唔洗換

算啦好嗎 打條閪咩
又冇輸出又sup唔起隊友
唯一優點就係靚到仆街

老西都換

抽中隻野緊係諗下佢可以點樣先玩到 打協玩到咪玩 玩唔到咪算
係咁踩有咩意思 又唔會開心啲

人地落足嘴頭咁去發掘優點
你咁唔俾面

仲以為會出100%會傷打甩釘宮個頭

仲要靠kc食多一水，點會咁快甩頭

/toss 斧 杖

連專用落唔錯

唔想kc有艦長 見到都煩

想檜山魔王入

艦長 水母 搭多個巫女弓

艦長 水母 見到都煩
一出就2人出
霸晒啲位

原來第三被動限cc 咁把斧真係笑撚死人
兩把都係辣殺

投左藍拉打

有把4:13到期既藍劍,係咪應該由佢好

好想要隻斧呀

得一把就算
同埋隻法果把麻麻

正 冇人唔撚洗換

有人都唔洗

啱啱入去送多把都慳返

抽

仆街單抽有load出埋隻普池拳
呢次真係單吊喇

井九拳

chok有無試雷down隻Brown Dust 黎玩

黑劍抽隻斧嘅話=傻仔

乜鬼嘢嚟

有2把13號既素⋯⋯

唔換LA

有斧直接換專都得，極凍儲力普攻扑一野1200萬

語癌？

一場19星得10張 究竟有冇人會每日刷夠10000票

淘左永遠

有時真係忍唔住笑. jpg

雙式神

有3把4月13日既素

喺邊到嚟㗎

毀天滅地

一隻攻擊 一隻吸傷 永遠就係後面上buff同補血

我feel到佢係cc拳喇

如果我無記錯 0島劇情度喺古代應該只係造咗3頂王冠之後就冚世界剷
咁KC2啲王冠喺邊度黎 收返KC1嗰啲黎用?

無素唔洗換..YEAH

現代
高科技智能王冠

打甩3隻個頭咪得囉
都係弓 斧 法

KC event唔一定係戴個KC上頭

真甩頭

隻驚正 首抽兩分鐘已經抽完
我同5咩都玩緊

好有衝動課白貓

又小圈子
我屌哂你兩個

講咁耐都仲係到ff
服左你

比你發現左我偷食

今次係咪唔洗抽？人同武

南哥

估唔到今次南哥親自出馬做燈
事情並不簡單

我唔理咁多
幾時到沙碌

呢到好多法69

分手啦

劍cc

指令驚 不了

岩岩放監 兩把武咩事

女主打新協又尾機

係咪咩爆四肢之後時停

yes
佢訓低嗰陣停佢 1round收工

下, 佢中撚左wo.......咁咪........

齊隊

要女主

原來kc無得投普池
上次係咪

-3

遲叔

正on9

有Plan B

chok仔唔中？

新手中左火法
好唔好用
同埋雷恩斧C唔CC得過

新手

中銀無錢喎
回水啦

活動劇情度男女主永遠都係1島個狀態
如果係11島個狀態 輕鬆搞掂隻魔幻獸啦
見到男女主對隻野冇哂符就覺得怪怪地

扮豬食老虎啊你識咩

所以條時間線仲係1島嗰陣囉

呢啲我明 但係有違和感嘛

萌新觀察中

有幾萌

唔怪之得仲有島

局長叔

巨人104

㓵巨

賭神又勝

容.......鬆

btw， 祖記 rip

戴巴拿停賽

拉膠洗底

我疤會幫蛆報仇 保方

保方

新果套高達有無人睇

想問d全包玻璃mon貼呢 d邊位有個氣泡，㩒落去就沒左，但一放手就彈翻出黎，有咩辦法整走佢

換過張

咩機 幾年前好似話有啲機係咁?
係部機既問題

好似係

7+

試吓換咗部機

同意 賭一晚有部啦

係寶寶呀

斧職CC肯改未

咪幾好用

每日一抽又失敗了

中

想抽乜
隻法好撚廢
普池水準

想抽隻斧

ME2

聽日又紅日

咁快出nm
淨低一個星期點算

頭三日抽唔到就停啦

停咗

問呢條問題既人

處刑斧cc係唔係普池之光?

唔課到中點對得住之前抽左果啲石?

想要張圖打飛機都咁難

真冬法未nerf 之前就係

有nerf過咩

爆氣嗰陣嘅攻速

Nerf到cc法淨係拎嚟回sp

尊貴嘅會員 Husky有請入一入嚟

#又有新搞作

高登個遠坂凜係咪#9？

唔係瑪修先係佢?

冇惡魔斧玩唔撚到 唉

係 洗晒版冇人理

幾好笑 希望佢進軍鴨屎界 切初吓

唔係好明 有冇人可以翻譯吓

仲乜貢認真

#語太難 冇人識

蘭哥不嬲有時港野有香煙架啦

已經成為兩台台主
站務台 動物台 好快統一連登

想問個post姐 睇唔明

唔緊要 我都無話過我睇得明

睇youtube原來隻魔幻獸咁易打

點打

原來真係唔明?
早一兩個月 #9話Husky放有毒link 話要搵佢啲識法律嘅朋友仔黎告佢 然後就冇哂聲氣
而家就走返出黎話佢啲朋友寫完陳情內容 但冇圖,要等佢朋友SEND黎先有

#9話自己考咗pcll架

拎top果幾隻斧爆哂手腳再打本體，佢開大就企去綠色位避，3分鐘完場，好似係

屌街場d人都唔識打隻魔幻獸

唔係 一早講過等人send
一路都冇

邊有朋友

打咗幾場中bug 隻boss唔見咗 但係照打到佢扣血
一分鐘完咗

重點係可以任開技唔會比佢打

佢啲腦內朋友

咩片？

女主時停佢本體 時停完多數秒

米蘭打比之心水 ： 國際米蘭 ｛0｝

歐聯就唔太sure了，會買愛隊支持

開場 放number 開始 afk等完場

邊隊係愛隊

曼聯

C朗J到我出血

我J到入左醫院

3分鐘

局長又笑

馬總統看手錶

禾要5分鐘 好似係

玩轉腦朋友

飽到巧想嘔典做運動

食埋呢餐減肥

要啦要啦 食營多過量肥咗

減肥縮

咩來

營多真係好好食

多田君不戀愛

出左?定pv黎

得生肉

咁都係聽日先睇，岩岩睇完京紫未消化完

隻god eater真係好撚難抽
笨大你都係執柒左佢啦

笨大出品必屬佳品

你老闆彩光都只係4星,你玩乜鳩效果

原來新協進化到38秒一場2500bp

點做到

齊咗隊先
要點砌？

咪又係局長斧2茶匙再加啲女主

最好係中boss消失bug

走盤

齊隊 -3

遲仔又勝

終於開得波

賭神一定係利狗

最域笑拎死人咩

你隊皇等比死利狗屠啦
顫抖吧

比佢教訓閪波

sor，買左疤炸

收嗲啦臭雞

講得好

寶寶叔

我係寶妹

寶雞

屌你老妹

寶寶牙

雞黎

3000q deal

寶寶寶寶又勝

索十五億專利費被拒 荷蘭公司譏笑：港珠澳大橋自求多福

推哂d野都唔中斧呀

未推哂啲嘢已經中斧

大媽斧

用幾日就冇

DLLM

唉

遲仔，the fastest man alive

快d派返250石比我 等我可以比d法老一抽入魂

任課架喎

屌

嬲左你

想我嬲？

好野 活動都冇

扑左上面
DLLM

扑左我

方加牙清

我做錯咩

叫你次次都唔出

全部票投曬比露卡呢隻臭雞

請投聖女一投

要投白痴女神

Cat girl

Cat girl 對波坐h望i

我要減肥

食埋下餐先

南哥係肥仔來？
好得意好想攪住你呀

俾個屎忽你幫我課金得唔得

得

南哥幾時幫我抽隻斧返黎

回到當時

東京喰種？

男人有肚腩先正

同你個仔試下

佢個肚腩好大

35歲以上 留鬚都carry到
有肚腩 175高 多腳毛 大男人
嘅阿叔真係好屈機

痴線

用3個字概括就即係麻甩佬

咪就係

真係好撚正

希望有命過到35歲

希望冇命過到35歲

yes

嘩 好彩 唔中

過唔過到35歲都係比人叫叔叔架啦

冇咩所謂 只要唔好太長命就好

中咁又點

中咪好尾機囉

我眼中姐

而家丁緊一個阿叔 佢真係巧正
仲要住禾隔離邨
可遠觀而不可褻玩焉

講還講。。。相.jpg

冇 我覺得佢有啲似吳震乳
四十幾歲嘅阿叔但個樣似三張幾

肥婆係唔係特別多事

畜生都係

次次上巴哈見到強度post都忍唔住笑

東京食屎狗

所以你話緊自己

今日終於有活動

虐待昆蟲

世界大戰

where

等緊人開

仲有無人玩白貓porject(2)

仲有無人玩系列第1個post都未推完
點可以咁快開(2)

玩緊白貓3了

強烈建議自推1001 然後開2

G 持歐洲鹿1001

推

先生叔

g持

1001

1002

1003

咩事咁想推post

魔法少女露卡!! ....呃 係露乃

射咗

LUKA BB

女大十八變

who are you 其實

助攻

先生今次同我醒定d

又係禾